【英女皇冇份出席】梅根賀阿奇1歲生日 想囝囝學美式口音

g持，講真個人覺得美式好聽過英式，英式好扮野

同啲支那狗嚟到香港話學殘體唔學正體有咩分別